【車禍過後11年】黎嬰重新站立 黎姿感激留言：弟弟十多年來為生命奮鬥

黎姿（GiGi）細佬黎嬰於07年發生車禍，之後生活要與輪椅為伴，當年仍係TVB當家花旦嘅黎姿，放棄演藝生涯改而接管細佬醫學美容公司生意。
黎姿同老公馬廷強花咗好多心力照顧細佬黎嬰同打理公司，佢哋嘅醫學美容公司上年上市，今日仲有好消息！黎嬰已經唔使輪椅又冇用到柺杖都企到起身！黎姿喺ig post咗幾張相，佢蹺住細佬黎嬰，笑露開朗笑容，而黎嬰就輕倚公司嘅接待處。
黎姿喺ig留言：「一路走來不算容易：從第一間店開始，得以增建了中環、尖沙嘴店，加上擴充銅鑼灣店的空間，今年公司總共裝修了18,000平方呎，踏上新的里程。
每次我感到疲憊的時候，都會感到有一股強大的力量在背後支持我、鼓勵我。我弟弟十多年來為生命而奮鬥，雖然他失去了自由行動的能力，但他依然擁有堅定的意志，積極的觀念，以及對生活的無限熱愛。每一次我在工作上遇到難關，他不屈不撓的精神總會重新燃點起我對工作、對醫學美容行業、對生命的熱誠。
今天，弟弟可以站起來與大家見面，我真的非常非常感動。他的堅毅精神是令我不斷進步的動力，我會繼續奮鬥下去。」

黎姿

似扶老豆多過扶細佬

所以一個有錢老公吸引力係幾咁大
可以醫細佬 比錢你搞上市 開分店
望落好成功勵志既人生 就係比個瘸佬屌幾十次屌番黎

用咩體位屌

原本個樣都ok又做醫生，可惜一次車禍就變到咁

如果唔係細佬搞成咁
黎姿應該唔會嫁個跛佬

瘋狂策騎

咁呢個世界一定冇完美既，點都要有犧牲

細佬先係佢最愛既男人

晚晚弟目前犯

就係貪佢有經驗

屌你地樓上班撚樣
把口咪咁臭啦
黎姿個人咁顧家咁有能力都要俾連登仔屌
現實大把人為嫁而嫁啦
但至少依家黎姿幸福咪得
學下祝福人得唔得

睇完依篇報導，覺得佢老公真係對佢好好，個細佬呢十年嚟既醫藥洗費咁大，佢老公都肯無上限泵水比佢。雖然係有錢佬，但係如果我係佢老公既話，真係會簡玩吓女過日子就算，唔會娶佢嚟做老婆仲幫佢養埋個細佬。

好賤

點解一定要帶黑超 係有冇咩原因

扶住都話企...

好叻架啦...
唔好咁挑剔啦

黎姿供佢讀書

連登仔自己冇幸福
見其他人幸福都睇唔順眼

毀埋容